對付港豬既方法只有。。

只有令到佢地覺得返工係危險